10蓮

1

2

3

4

5

10 蓮窗下無人問

6

重新開始

7

黑洞見

再黎

哦

又嚟
1

你試緊個app快唔快？

屌
再嚟
1

等今晚你班粉腸訓曬再黎

今晚見

要訓覺 不了

8

樓主放棄左大家

唔好咁啦

不要放棄治療

再接再厲

簡單啦

係

嗯

good

樓主

唔好潛

出黎呀喂

有無人係度

一陣要翻學，放學先

樓豬呢樓豬呢

返學修理皮

你中計了

中咩話

請你好好放低

一一得一

二二如四

唔係好得

三三歸狗

三二如六

四四一十二

五六中出你

六七89十

七八90

八二一十六

覺唔覺成個post得我地兩個hehe好嘔心 你不出翻去

收嗲啦

如*

巴打接力 我做野先

加油啦